為減輕後勤 Workload 野餐請自備餐具到場！！！

睇到下面依個post, 見後勤巴打好有心諗方法去解決物資問題。

作為一個物資站站長，我想同大家道個歉

但諗諗起黎緊行動，唔應該仿照當年雨革咁作長期佔領打算，一黎難守易攻，二來所用人力時間資源太大。應該好似烏蠅咁 你要開會我就黎搞鳩你，等你開唔到，好聽d即係「狼群戰術」，咬一下又退一下咁。

所以下次野餐大家請自備所需工具，經過612後和理非都好應該full gear作出防護措施，因為你要有定心理準備，會食煙會中椒，每人袋幾支生理鹽水，唔係好難姐。前線巴打有哂心理準備，更唔使擔心。如果每人都準備好，有心作後勤工作既巴打顧少d野。有乜事走佬上黎就唔使冒風險顧住d物資。

抗爭係為自己抗爭，有乜理由要人擔心你夠唔夠物資，裝備充唔充足！！！

push

啱！啲生理鹽水用得好勁，有事起上嚟真係唔夠用

物資站係應急用
每個人本身就要做好基本配備
又唔係第一次出催淚彈